昭和 50 年度排出ガス規制適合車

エンジン型式
18R 型 (類別 GU)

エンジン総排気量
1968 c.c.

装着されている装置
酸化触媒方式
2 次空気供給方式
排気ガス再循環方式
点火時期制御方式

エンジン調整値
減速制御方式

アイドル回転数
1000 r.p.m.

点火時期
5°/1000 B.T.D.C./ r.p.m.

CO 調整値 (アイドル時)
0.3 %

HC 調整値 (アイドル時) 200 p.p.m.

この自動車は、道路運送車両の保安基準の規定に基づ
く 50 年度排出ガス規制に適合したものです。

(TEQ) トヨタ自動車工業株式会社 14190
